有咩戲係必睇

拋磚引玉
月黑高飛
fight club

nolan 嘅batman 三部曲
inception
Memento
Interstellar

buried
the mist

唔係睇過太多戲，仲有無其他介紹

Crank
Crank2

IMDB Top250

Godfather

John wick

Lm

Eternal sunshine of the spotless mind
好深刻的愛情片